河北石家莊26層辦公大樓突發沖天大火

河北省石家莊市長安區眾鑫大廈周二（3月9日）上午11點左右發生火災，附近的主要交通路口已採取交通管制措施，石家莊消防已出動前往救援。目前明火基本被撲滅，為防止復燃，消防車仍在進行掃射滅火作業。在距離起火點不遠處，二十多輛寫著「橋西環衛」的工作車待命，為消防車源源不斷供水。

據悉，此次火災燃燒的主要是保溫層。從石家莊市消防部門得到消息，火場無人受困。起火原因還在等待官方進一步的確認。

據悉，眾鑫大廈2003年建成，只有1棟樓，共計622戶。大廈總高111.6米，共26層。大火從大廈一層燃起，據現場群眾反映，大火燃燒時曾聽到爆炸聲。

2003年建築幾硬淨 燒到咁都無倒塌

睇落唔過35人

無報有無傷亡

燒出彩虹

求知

點解大陸啲樓咁易一燒就燒全棟/燒通頂？

D 26咁整齊做咩鳩

影相好睇

天氣乾燥

外牆物料唔防火

小事來

一分鐘燒哂紙皮樓.gif

點解會有新聞，網警封鎖消息速度太慢，垃撚圾

又石家莊

美帝傳完肺炎又放火唔洗問

消毒

可以去打下卡